[試鬼紙] NG YAT DING YIU GUM GA!

推9

推

除左豬柳強果題 其他我都唔識答

diu我都係

一樣樓主個建議係好但啲問題太深

豬柳強 魚柳bell chan係乜黎
拔萃個大仆街係邊個
關家姐做左乜野柒事

問呢啲應該chok到隻鬼

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

我和殭屍

唔係個個上兩登

地理嘅話簡單少少啦
中環係新界定九龍？
尖沙咀係港島定新界？

有D我都唔識答

一齊講習敗敗係食屎狗

我連你個標題講乜春都唔知

呢啲年紀大少少或者冇上開高登連登都未必答到

呢幾條我都唔識

有好多00後㗎 同佢哋講EKIDS。。。
90尾都未必知

咁樣叫試鬼
不如咁試啦
非洲彭定康因爲邊個球員而被恥笑一世？

嘩 你答中 你唔係鬼！

咁撚On9嘅idea都諗得出
仲要有種出post

你get 唔到個重點
重點就係陰9佢
啲問題個答案根本唔係度
真.香港人會答"wtf 咪撚玩 on9"
佢真心諗即係佢唔係香港人

識玩

未聽過么鳳冰皮月餅

么鳳有冰皮？

支那產品？

問佢知唔知陳偉霆係邊個

問佢地知唔知乜嘢係 3 son

4樓冇4仔

4仔冇格仔

CCTVB 以前晏晝四點鐘播咩

笑聲笑聲

閃電 __ __ __

到我個年紀已經係至叻小人類

佢家下 __ __ __, 又變 __ __ __ __ __

我都係

問蛙蛙舜唱咩歌好過啦，一係問家下就黃色衫下一句

所以呢條問題可以考到係唔係香港人之餘
仲可以chok 年齡 )

依家都無人回帶潮文啦

呢個太簡單

么鳳冰皮月餅 真係未食過

呀嫲係哥斯拉 下一句係乜

財爺派糖，你收幾多？
香港人: 0

唔識

唔好以為香港個個都有上高登連登

佢呀爺有心理變態？

月餅真係唔知

同路人

Ekids唔撚識
么鳳未食過
同埋荔枝角唔係藍都唔係綠
搵啲貼地少少既例子得唔得

你玩地理題一定會有啲地理白痴唔識答

唔係人人都咁熟地理/地圖知識

么鳳係賣話梅芒果乾果啲, 根本無出月餅, 但太偏可skip

荔枝角唔藍唔綠係香港人都知, 佢揀藍揀綠都唔係香港人

貼地啲... 問豬柳強係邊個囉, 小學到長者都知係M記嘅包嚟, 佢以為真係一個人物嚟嘅話就係唔係香港人

總之一尾靠陰, 啲鬼真係認真走去諗即係唔係本地人

問佢POPO係咩嚟都得㗎, 香港人, 香港鬼先明,
只係驚太新佢地學得切

2,3 唔識
你問2 有幾分我都答到下嘅